點解男人明明唔喺鍾意你但點都要flirt下你

早晨晚安去左邊做緊咩報到乜都齊
當你上左心
佢就變返冷淡
真喺咁好玩咩？

無非幾天變化 就像摑我幾千巴
不想和我好 請求直說真話

點解男人咁鍾意漁翁撒網
男人可以同時對十個人一齊flirt
但女人只會係十個入面簡一個最岩既用心傾
然後當我傻更更日日諗緊你既時候
原來你同第二個一齊左
原來之前對我咁冷淡喺因爲flirt緊第二個

我可以死心了
重感情既人玩唔起傷唔起

？

因為鍾意你既你就唔撚理佢

晚安 今晚都大風喎
記得著多件衫
應承我好冇？

個個都鍾意，之後搵到最鍾意咪停手

正一撲街黎

唔中意我就咪flirt 我

喺你老豆個閪咩

當我係咩啊
想點姐
日日早晨早抖 又share歌
當我朋友？你日日會同個朋友咁好傾？
可唔可以停？
寧願你殘忍拒絕我…都唔想咁

你太快比佢知你對佢上左心
無挑戰性嘅野 男人女人都唔會覺得有趣

當每日都同佢chat住 就會有依賴
臨訓前 訓醒後第一眼見到既message都係佢

屌你老味
對你上心果d你班女已讀不回同hea應喇
咪又半斤八兩
嘈乜7野

有控制自己 但他已有新目標

收皮一碌尻打船人，大把女同十幾條仔wtsapp呀，扮乜撚野清高呀

冇撚野啊
傷心放負姐 咁執著字眼做乜柒？
咁撚認真…
睇完咪算
係都要拉埋女權 清高
On99
冇關係架ching
純粹唔開心咋撲街 係咪咁都唔撚比啊
屌曬感情台啊笨

唔開心大晒 可以攻擊晒所有男人

傻閪 比狗公玩啊咁都唔知
一早屌過你地班on9閪 講又唔撚聽
狗公都受 帶多副眼鏡啦 身邊有咁好既人都唔撚理 去受d 狗公 抵撚死啦 你係到嘈乜鳩姐

你講句屌你老母 係咪真係走去屌人老母啊
唔好咁敏感啦 呢個post純粹放負架
唔係真係攻擊你架

Nothing personal okay？

我都係純粹發洩，無心攻擊你 踩親你條尾唔好意思

Well, I think so囉

點解女人明明唔鍾意你但點都唔拒絕你追

認真咪輸左

記得你同我講有男人追你 你同佢好close
而當時我係外國
適時放棄 是為了成全你同佢

唔好話你自己容易沉船？ 同你傾多兩句就鍾意人 喂 不如你唔好同異性social啦？

會唔會係你太冷淡，拖到人地死左心?

應你老母啊

你講老母都講得特別D㗎喎

男女都係啦 越來容易上手就越唔識珍惜
交際切忌咁快揭露自己底牌
唔係好易比人撚

咁快睇清一個人仲想點

經一事長一智

也許相愛很難

都係既 仲未泥足深陷 好事黎

漁翁撒網既都係死臭鳩

女人周圍flirt人收兵你又唔講

今晚凍左 著多件衫😳

男人可以同時對十個人一齊flirt
但女人只會係十個入面簡一個最岩既用心傾

一句講哂
樓主自己有得揀就得，男仔想揀就唔得

真係正仆街黎# 果晚攬到我實一實 但係最後話做番朋友 好心唔係想同我發展就唔好做咁多野

想睇下有冇得做愛姐，咁認真做乜

晚安 做緊咩呀

點解男人咁鍾意漁翁撒網

係.. 點解要做咁多會令人誤會既野

唔好玩我啦

因為你未遇到我

因為要有d工具人傍身

你唔係對人有好感都唔會上釣,所以不要怨人。

收皮啦

佢係你心裡面條蟲啊？

咁在意咪追人囉

左攝右攝..

皮已收

算鳩數啦
真係到一個好專一好鐘意你既到時又會唔想要
就係得唔到既先吸引你

利申，四年啦，專一追左女神四年啦，佢比人破處中出口爆屎眼都玩埋，每次我都只係負責安慰佢既一個 ，所以我要做玩家，一次溝多幾個，咁就唔會再咁傷心廢神，呢個唔得就下一個

搵你黎攝時間
但有時明知人地搵自己攝時間都會繼續覆

真係日日係度講早晨早抖，係咁分享自己做咩就溝到女

因為10個女得一個上心，如果佢唔一齊flirt點溝到女

試過 之後佢再搵我都廢事應佢

何必呢巴打

岩啊 覺得好似仲有希望就繼續呃自己

都要睇下大家岩唔岩傾
日以繼夜夜以繼日咁傾耐左就會容易習慣同依賴一個人

咁真係凍嘛 頂你

佢唔鍾意你只係鍾意多啲人鍾意佢
唔可以有感情真空期

做得好